科舉有冇得操卷

古代人有冇pass paper

有

《東萊博議》原名《左氏博議》，是宋人呂祖謙「爲諸生課試之作」，因指導諸生課試之文，「思有以佐其筆端」而作。此書遂隨科舉考試而廣爲流傳，到今日仍是指導議論文作法的最佳書籍。

會有人貼題

科申:中史讀制度史

科舉咪又係鳩操鳩背

但齋操卷係做唔到狀元

宜家都無pass paper
屌你都ON99

pass paper